有大量狗車聚集巴富街

推

咁重兵

diu

搬緊水同狗糧

睇黎堅想圍補你地

大家記住散水

眾籌同路人買防禦裝備，係裝備呀！！
安全帽口罩眼罩豬咀毛巾保鮮紙手套
基本物資都夠，講緊乜都有幾百以上
但裝備係完全唔夠呀！
同路人一齊眾籌防範裝備

開party

呢度近何文田